死左都唔知咩事，台山核電廠未除隱患偷啟動

支那制，你懂的

距離香港130公里

去年底被揭有重要組件破裂的台山核電廠，隨着隱患未除，半年間進一步出現安全隱憂。本港通訊社「傳真社」報道，該機組在未對外公佈下，已於本月6日「開機」，意味全球首個歐洲壓水式反應堆正式啟動。然而，報道翻查中國官方資料顯示，台山1號機組在啟動反應堆前，仍出現各種機件及人為問題。

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？